紅底學校又有教畜上位

教化學既梁助校平時刷鞋上位有幾叻
相信紅底學校既大家都知
係今次依件事上面
大家睇到啦
冇人性架！！！
咁既人仲想做校長？
收佢皮啦
Btw紅底學校今次做到野呀！

記得睇埋條片

PUSH

［Black to School 全港黑色壁報 無懼白色恐怖］

唔好講跳閘，香港人連搭輕鐵唔拍卡都唔敢做！

紅底學校有朝早7點係地鐵站門口派文宣
之後有通識科老師出嚟講野
亦有當年雨革前線校友返嚟再次分享
希望紅底學校既同學有批判性思考
唔好比一班教畜洗腦

應該話有堆中一二根本唔知發生咩事
咁樣罷課有人講解下
都好過令佢地成為新一代港豬

今日超合作運動有人被捕 幫手pls

紅底

有冇返去紅底學校

紅底學校識教中文既都比校長迫走左
擦鞋仔升職快到似搭火箭
好老師一個接一個走

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

自以為好有料
搞個卷三卷五講座
叫班中六聽佢廢up幾個鐘
真係不了不了

講番今次依件事
抹煞言論自由
民主牆唔比有不同立場既既意見

清泉老師咪上唔到位
再唔係就另覓出路